中環金鐘一帶欄杆被拆？快叫路政裝返！

欄杆有冇用？？

如果有用，快打去路政署，話對行車行人都好危險，快啲裝回。

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權